救護車車牌A502 唔上得 警察扮

狗扮教護請各位小心

黃色救護車？

Push yes

推

push

因為大家見消防同救護都讓
所以就耍呢啲賤招

唔知真假 大家唔好去太黑嘅地方

p牌推唔到

真？

推左先